Dele Alli 唔係好撚鍾意慢慢行出場？

做乜咁快拉起人牙

高汁